Ming 仔每分鐘唔見幾百個Followers/Like

武力對等呀拿，重要解釋咁肉酸。
不如直接開個微博做中國blogger算數啦。
再見！

唔好比佢停

你咁講又真係岩
叫個ming仔去開weibo 啦
學咩人玩youtube

垃圾藍絲最鍾意扮中立

佢話自己淺黃，幫佢去微博宣傳下

見佢之前咁耐都無出聲，就知咩事

REFRESH一次冇廿個

push

佢有冇解釋點樣武力對等？
一邊係防火衣vs氣油彈
一邊係血肉之驅vs像膠子彈 布袋彈 頭盔都打穿
佢係有幾離地同無良知先講得出咁既野

正垃圾 無料扮四條 係港豬先比佢呃到

諗番起佢之前有條片話屋企有個鐘咁既野check 住自己youtube 既subscribers 依家個鐘應該發發聲

係喎 發發發勁過啲伏伏伏

叫佢放心奶共啦

好在從來無like/follow過佢d野

唔好負皮
唔好比嬲
唔好比任何noise佢
要睇片睇back up或者其他人upload
唔好比view佢

點睇架巴打

人地仲有400K
驚西咩? 垃圾兒登仔!

係report and unfollow呀

Google search Social Blade
click 入去打佢個username

從來冇睇呢條友

真藍絲偽中立
專食人血饅頭

Ming仔 之前好中意睇你d片
早排見你做Tvb 都Unfollow 你
我記得你有部機係睇Follower
你可以睇住佢一直跌啦

推撚爆佢先